# Dispositivos Móviles

Este repositorio contiene todos los códigos desarrollados durante el semestre,
cada carpeta contiene su archivo README.md para saber cómo ejecutar el código y
en caso de ser necesario, cómo conectarlo físicamente a la tarjeta.
